［figures 撚入］想買哥布林殺手figure有咩牌子推薦

Figma如何

暫時見到得figma同good smile有賣
邊隻好啲

Hello?

figma 玩可動, 土人玩Q版, 睇你鐘意咩

哥布林

Native
2019年6月

Oda Non

神還原 屌...
Native有冇得除衫

實物 :